我會知道幾時要退

我也知道何時會聚

入夜後
少人時
無尾班車時
攰又無士氣時
自己醒目